727動物節3點鐘，SONY展區，光復熊貓！

兩大訴求：

1.香港政府必須立即收購熊貓網之域名！

2.一星期內恢復熊貓網所有資源的正常連線！

沒有熊貓網嘅社會非常危險，犯罪率必然急升，為求和諧社會，香港政府須盡責維穩

呢單同元朗一樣重要！請去唔到元朗嘅手足嚟動物展幫手！

G持 唔去元朗了💪

咪撚曬時間做依D ON9野啦好唔好?

兄弟爬山 各有各做

不要割席

各有各做 支持
但我727要去元朗玩PokemonGo, 黎唔到。加油！

多謝！